車牌過左期想重考可以點報？

同埋點樣搵人補下鐘

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

過咗3年先要重新考過

過左啦

咁沒得補鐘 由0開始

之前你點報依家咪點報

過咗咁唔洗問啦
你同冇牌人士一樣，由學牌開始

做咩咁睇唔開，又要嘥錢考

唔洗報啦 搭巴士啦